好絕望呀。。

日日有手足有事比人拉，就算告唔入都比人打到仆街，做藍屍係高人一等，就算開槍殺人，第二日大家仲可以冇咩事咁，生活左第二個次元咁。我真係唔知可以點做，打足四個月啦，好絕望呀！我唔知可以點，我唔知自己仲可以撐到幾時，我好似行屍走肉咁生活，我可以點

撐住
約定你煲底除罩相見

唔好絕望 大家都在努力中
一定一定望到美好終點

有邊個香港人唔係咁諗？所以先要每次發夢都要企出黎

講真我知要犧牲好多野先可能會有贏嘅機會，但係我第時可以同我啲仔女講你老豆我當年起碼出過去爭取過

所以堅持信念
香港好多同路人一齊撐落去
盡自己力量為呢場運動發光發亮

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

有失望，但不可絕望

記住，每個人都有自己崗位。

各自努力

手足 都睇得出你好絕望，每一日香港都發生緊啲好荒謬嘅事，對住啲咁嘅事我都唔知可以點做。
其實我覺得你同咁多位手足都好犀利，四個月唔係短嘅時間，咁努力撐足咁耐，對抗全球最恐怖嘅政權真係唔容易。
依家撐咗咁耐都未見到好大轉機，覺得攰同迷失係人之常情。撐唔住就抖下先，人人都要休息，身體上要休息，心靈上都要回血，唔洗勉強自己嘅，抖夠再搵返個初心反抗！
仲有好多手足會陪你一齊撐住㗎！